大家DSE果陣見過最癡線既擾敵方法係點？

大家有冇真係見過啲癡線佬真係走去搞鳩其他考生
我未見過

熱褲

擺好多散銀係褲袋再un 腳

下年dse應該好多痴線佬

放左個屁，放埋右

你咁樣人地非自修生又認真考個啲會好慘

一開考就加紙

點解要咁做呢? 我地辛辛苦苦用幾年去準備下年個dse, 俾你咁樣玩一玩分分鍾幾年嘅心血一下子就收咗皮, 有冇理過我地19 dse嘅感受?

唔係玩
係測試自己實力

中英文好難唔合格

但有啲人入到去玩野咁我地就好麻煩

你問波波, 唔好問我哋

Oral唔點講野/講廢話搞到深化唔到

只係想測試下自己水平去到邊啫 聽波波講要自我增值啫 只係離開校園太耐 忘記哂啲規舉

考英文oral 條友下巴有粒好突既墨 入面有3條好長既毛 成程淨係掛住睇佢啲毛

政府都鼓勵大家持續進修

就係見到好多人鳩up啲擾敵方法先想睇下現實有冇咁多

哈哈 撚鳩你班19DSE 撚狗甘撚
各位Ching 記得 單次發言 唔好超過1分30秒
發言4次 得閒又打斷下 19DSE發言 鬥疊聲
鬥大聲

甘樣班 濕鳩 19DSE 就被我地撚化曬

講笑 太賤 我真係做唔出

但幻想個情景個下好撚過癮

撚既過程 唔好太盡 最好拖到佢地 1曬 又上訴唔到

講笑

唔知算唔算擾敵，因為唔係有心

由於我好鐘意白花油陣味，覺得好提神，所以無論口試定筆試，我都會塗定係手背同鼻，得閑就索幾下，如果考長時間，仲會中間再補。

數學卷加紙

嗱真係要玩嘅
就去玩鳩用支那話考中文oral嗰班

識唔識講支那話都冇所謂
膠化個討論
九唔搭八 牛頭唔搭馬嘴咁鳩噏
得閒就講兩句英文 講兩句廣東話

最重要搞到個討論深化唔到/冇進展
累得死一group就一group

你班賤種支那幼蝗成日諗住唔使講廣東話吖嗱

頭髮中間剷青，兩邊留厚，得閒無野做拎隻手掂下佢

唔知我考考下試，行去其中一位考生張枱度放低我份卷
佢會點？

洗咩咁煩 肥婆著黑絲夠曬擾敵

不如大大聲問佢，收到個暗號未呀？
咁？

真空著低胸吊帶裙

男人

真人真事
考數學嘅時候

我嘅右前方有條女着嬲屌裙
成隻大脾露晒出嚟

跟住仲有膊頭睇

結果攞咗四
記得嗰陣時做完分卷
就求其對撚咗就算
全程忙撚住佢

我地 00後躝啦

筆試果陣鳩叫，騷擾人，扔下野最多咪比人趕出事場啫

放低張貓紙就得

印自己個樣係件t shirt度去考oral 保證冇人忍到笑

朋友考嗰陣前面條友件外套寫住You Are Loser

記得果時考英文作文，前幾個位有條友著住件tee，件衫印住you will retake。

屌你老母我以為佢應該得一件衫係咁啦，點知禮堂d冷氣勁撚凍，佢拎件外套著，件野印住you will tritake。

最尾坐佢後面果個人頂佢唔順，同監考講要求調位。但可惜既係禮堂無晒空位。

咁你專心啲溫書啦 學人上連登

圖

我想問係咪有分開用普通話考oral
係既我一定報

考英文閱讀派b1先再派b2

隔離條友一收到b1就"啪"一聲咁撻落地

成間班房都聽到

咁我都唔輸蝕

一收到份b2就"啪"一聲咁撻落地

黑絲

報親普通話既人
你搞佢冇罪惡感

咁

放屁

我見到肥婆著熱褲

收皮啦，係咁緊張嘅就去溫書啦仲上連登
你係有料嘅根本唔需要驚人地擾敵
以前考AL CE個陣附近鑽地咪又係咁考
你係專心嘅根本唔會俾人影響到
仲有，而家係要去考，吹呀？

你去問777

緊係用淡仔啊姐啲口音玩啦

你唔係以為連登仔真係會搞尻啲考生呀嘛

我係連登老野，只考過中五會考，未考過DSE！有咩分別，準備19年報考，試試自己

俾人搞會5星星

小學雞

Oral前面嗰組有個女仔著露臍背心熱褲加件see through褸

牙你老母咩

甘你老母 文盲

見過真空大露背

入普通語試場屌打佢地好過啦，等佢地冇得appeal

我考中文果陣連續2日坐我前面都係同一條女，佢2日都遲到，2日都吊帶背心加熱褲
佢老板 貝多芬炸

17考生表示，我中文口試都俾人搞到2 學校話我起碼有4

學校水你咋，傻仔

考聆聽即刻加紙先聲奪人

係咁跌塗改液蓋，擺啲散銀係褲袋狂un，得閒移下張檯整啲聲

有冇指引睇下？

我都有加
利申2017 dse maths 5**

巴打我都有'啪'份卷落地

見過有人考chem著lab袍

笑到我仆街

我考嗰年，隔離條友個口勁臭
佢仲要係咁嘆氣

學海生涯上最有意義的一件壯舉

哇，勁多仆街
自私又冇品
會比天收架
利申：上左岸

著d 大學tee入去考

緊身白T透Bra 下身短百褶裙
繞多兩次腳 前面果班 時不時望過黎

看了這麼多留言
嗯
連登新一屆吹水大會又開始了

Dse考場咁撚凍邊撚過會著咁小衫
啲冷氣開到最勁
為嘅就係隔音
邊度咁多露波又露籮

幾時上右？

真係去考

冇成本又可以玩野

好好笑

對住部cam大聲講 why you recording

搞到好似啲prank咁反曬枱
失控

食得勁撚雜，去到試場瘋狂放屁

我考數學時隔離個考生放4部計算機係枱面，整跌左一部執起後又再跌另一部，無限loop。 果下真心燥左

好記得嗰時考phy 成班毒撚
咁啱有個黑絲女坐我右邊斜上方
於是快快趣做完份卷 扮訓覺偷𥄫
完場突登𥄫下咩樣 中上樣 有少少毒女feel
好女朋友feel

我16年中文oral又係有條講野好似溫家寶咁慢又無point嘅撚樣玩野 點知好好應付佢之後就星星左

作為19DSE考生真係笑而不語
肯定話要搗亂果d最後唔敢出黎

可能佢無心，但考oral口吃，真係一粒...字...一粒...字咁吐出黎，每次發言都dum左兩分鐘，霸晒我地啲時間

你知唔知利申點用

中英speaking拎5**已經係擾敵
唔信一組可以出兩個有星

鑽還鑽，某啲人報dse玩野還玩野 兩回事嚟，唔好成日搬乜野以前AL CE自己點勁點樣可以唔受人影響去合理化後者

依啲咁嘅老屎忽口氣完全睇到廢中廢老係點進化而成

Yes!

呢位就心水清啦 見班真心膠緊張到個樣，得啖笑

扮男/女監考員即場群交
當住考生面前扑野

以前dse說話比人玩野都5*左
加下當打個和姐

真係做到燥燥地果次係有條友著條尼龍褲起勢咁un，un到索索聲。仲有一次係條友坐我後面係咁大大聲嘆氣，嘆足幾個鐘 。擾敵呢啲根本年年都有，班19dse到時唔好賴得就賴呀，一直覺得dse有五成係考埋你心理質素

當年考dse時比班女圍住坐，搞到我係咁望 唔係短裙就熱褲

靚女玩鞋

呢樣真 公開試淨係做好自己已經贏一半,驚人地咁多做乜

其實玩oral根本唔使troll
認真講，但不斷搶野講
基本上其他人冇曬時間發言已經死梗
利申：當年俾個仆街搶發言搶到得3，2019實去搞鳩番啲人

食定大量蕃薯入考場放屁

引人係咁望 短窄裙 佢地就想睇走光 唔知成唔成功

之前考中文卷三，前面個仆街喺度唱歌

19就返屋企訓啦 仲上連登

冇

明哥

眾卿家有何高見？

講到咁大件事，好似人地唔騷擾你就一定考得好好咁

著螢光黃衫去考
條友就係我

講經咩
班連登仔會報先算啦

係

你問下呢個政府囉
辛辛苦苦揾錢交稅，綜援我又無三糧，海洋公園又無我份，係得dse有我份
啊仔 點解你屌我地面唔係屌政府

唔撚著衫
利申：男

好記得有個阿伯帶部魚骨型收音機去做Listening

正評我俾

考英文Oral
有條友全程講普通話
仲話睇唔明問乜叫我哋講普通話

女仔玩鞋，係咁造腳形，見到佢對皺皮腳板底，扯到爆哂，去厠所冷靜下見到滴哂水，底褲濕哂

但唔係考dse，大學考試

考中文説話問你ag唔agree

幼稚傻閪

打算考中文作文卷

想係考試到試下認真咁寫d鳩野 以前唔敢依加想試

利申 中文系final year

舊時我咪又係咁捱
邊似得你啲後生咁唔捱得
原來你就係呢啲廢老

痴線佬

吹咩

著住Cityu件衫去考試

著sports bra

見過人cosplay Batman...戴黑超入去考

男人著連身裙已經好擾敵

係淘寶淘左部干擾好勁既收音機
仲要係播左一部分part A先拉天線
圍住自己果八個即刻走晒去特別室
後來教私補果時俾左部機我學生

諗起好似17dse 有班傻仔係考場門口大叫yylam上身

寫報告果時唔好喊 真係會影響前途

考oral 果陣有個考生坐我左手邊 未考都見到佢的水滴梗汗 我就坐左2 未考前點都望下隔離咩樣 一望就好想笑 忍屎咁忍笑好辛苦 個腦係度諗一千個忍笑方法 點知佢一出聲 口震手震加埋的水啲汗 真係完全0eye contact 驚一望到笑到跪係度
成場講得一兩次野 其他時間用黎忍笑

利申:oral lv 2

甘你老母 字都唔識你唔好報dse 比19dse撚返轉頭

你係咪冇考過

著lab coat去考chem，考考下舉手攞筆，點知係袋度拎test tube出黎

扮曾志偉micky腔考oral

考Oral用哂發言時間即場Rap Battle

係咁㩒支筆

係咁咳+跌筆

如果真係有能力奪星既考生 有groupmate玩野都可以handle到 呢個並唔係一個籍口

最擾真係呢樣
靚嘅成日想望
肥婆嘅成日唔想佢進入視線範圍

對住周圍既靚女射精

無

準備大量塗改液 時不時就搖 時不時跌蓋
啲聲清脆到你幾專心都抽返出黎

咁其實大家唔洗驚啦
反而幫左班考生

報硬普通話考oral

最好改埋例
自修生 分開考

作文寫甜故

即刻諗起毓民

有報應嫁 利申已上岸

塗改液蓋

加油，唔好俾人影響到
連登咁多巴打會陪你一齊考好個試

諗起刀想笑😆

出黎做緊野點樣影響前途

考官：你可以開始啦
學生：我駛唔駛un下un下咁講呀

阿sir摺紙鶴擺檯面

識玩一定玩撚死。

中學畢業第二年，老師叫我同幾個同學番去幫下一屆的學生練，老師叫我做反面教材同佢地討論。

仲教埋我地點樣可以令佢地appeal唔到咁慘死。
第一，引導離題，例如比假的定義/為論而論，如果佢比例子，就去同佢討論個例子曬時間。如果呢一到成功左，下面兩招都唔洗出，留意有冇人諗住引導番去正題，要打斷佢，然後比個波比第二個唔好比佢。

第二，要比機會人地講，最好係你去邀請佢講，然後人地講到差唔多打斷佢，冇機會打斷就要搶回應

第三，有人打斷你就打番斷佢

果一日我玩殘勁多組，其實目的係等佢地有心理準備有仆街玩野，同埋盡可能有經驗去應對呢類情況，因為未必個個咁識玩賤招，例如有人以為霸住曬同破壞就得，但其實可以重考。

尋日老師又叫我番去做仆街仔，因為2019一定有好多仆街

有正職唔洗驚，可以唔洗show新的成績表，政府唔知。

完全唔考慮政府工

全攻型
係老師擾自己學生

考聆聽準備十枝塗改液，拆晒啲蓋出嚟，然後考試期間推晒落地
令監考老師執餐死
嘈到拆天

淘寶買部干擾型仲好，考到中間先出招

體臭

其實有冇限要比咩收音機?想當年最多人用sony

其實有冇限要用咩收音機?想當年最多人用sony

考英文閲讀定作文有一男一女遙距呼應咁呻吟

搞到成個考場既人周圍望

前一日食洋蔥大餐
入到去不停咁放濕屁

男人著

著hku law fac 件hoodie去考

你係勁嘅驚咩有多幾多人考你都係高分架啦

條友考中文口試夠膽死真係引用“學海無漄，回頭是岸“

坐我前面條女露bra帶

著到紅衛兵咁去考中史 開考前求毛主席上身
利申：朋友講

見過有條女唔戴胸圍

如果本身係政府工呢

前面條友著件反光既衫

其實真係有分別咩，我十幾年前考listening, 真係拎老母平時聽開果部街邊十蚊的雜牌機，咪一樣聽到

CE 同 AL 中英文listening 都係入到試場第一時間機都唔試就舉手入特別室，未見識過全攻型係點

自己試過AL考bio paper 1考考下跌左支塗改液落地，然後比個監考執左比隔離條友
到考bio paper 2，因為有好多本答題薄，所以就放晒疊答題薄落地廢事阻著寫字，點知個監考又同我執起放返上張枱，然後我喺個監考面前放返疊薄落地

用部note 7 自爆火燭

準備下年報中英攬抄

噴到勁濃古龍水 臭果隻 入之前再噴

考econ，隔離條友唔知冷親定鼻敏感，考mc個時全程"斯斯索索"(吸鼻水既聲 )
佢每隔幾秒就吸一次，係好煩好影響
之後頂唔順，唔記得mc卷定之後個份卷個時舉手，問可唔可以比包紙巾隔離個條友 話好嘈
跟住就收左聲 屌佢老母

我係佢就屌番你

係佢影響到人在先

隔離光速Um腳
眼尾望到好煩

人字拖un腳，真係無敵

第一屆DSE 係元朗考英文 個後生女監考著超短裙+黑絲 烏底身個時件白恤衫會露bra 佢重要烏低好多次

兩星期唔沖涼去考

用自己權力免考試費引入痴線佬

嗰時我嗰部都唔係自己買，係表姐傳比我哥，我哥傳比我，我再傳比啲表弟妹，都仲用到，計返上嚟非常抵屌，同埋好㩒跌，試過有啲雞野一跌就壞左

開考咗15分鐘
有個mk仔考試冇做卷
寫咗張紙(唔知寫咗咩)
之後遞咗比左手邊個女仔
個女仔應該係認真讀書考試個啲人嚟
之後比監考喝停
話佢地作弊
之後個女仔爆喊

咁多位下年見
利申19dse雞

唔係咩擾敵 純粹係怪事
14 dse 考maths
隔離坐左個中年呀叔
佢拎部普通家用計數機出黎考maths
後尾先知原來可以拎部caltor去hkeaa到印果個認證

冇人得閒搞鳩你啊做乜姐

2019年見

真係勁既邊有咁好心情去擾敵

呢個真係好無辜

啲女露少少就分心 有無咁撚無出色？

難怪入大學會女多過男

著螢光紅/黃嘅衫

玩鞋

小學雞唔知報政府工要報報哂public exam 成績？
唔驚咪玩野玩自己囉

坐前面個個好大陣汗味

邊方面

報成績之嘛
報自已認真考嗰次咪得
玩嗰次洗乜報

小心有海陸空痴線佬

屌 我嗰年條有條友又伊斯蘭聖戰又佛教又盛係度9講 照拎5星星

考聆聽播緊綠柚子果時扮指揮家

我見過個考生著住件tee 印左元素周期表喺背部去考chem
但佢d 元素係錯晒

放心la
我會幫考生
考完會大叫d答案出黎

呢個社會就係咁，邊有人會得閒理你地感受？
你邊位咁大支嘢？

大叫ben stop recording

指住部cam its a prank

9up的你凍嗎？

簡直就係d廢老蝗媽思想

所以連登仔最無資格話d懶係有閱歷係度自以為是指指點點嘅廢老，因為根本同一類人。

以前上FB見過話有人考中文，大叫YYLAM上我身
唔知真定假

有次考ENG WRITING, 有個鬼佬監考係咁撩啲miss講野，我坐頭幾行
屌佢老母嘈撚到

份卷有真嘅周期表送
你著件錯嘅撚有人會中伏
自己On9左都仲未知

咁你都好廢下